內地當前局勢宣傳要則

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

Source?

wow

教埋你點做新聞

push

推

有冇人貼返去中國D 網站

好似一個編劇守則咁

「避免圖像及視頻中出現民主自由」

以後全部文宣圖片都加上民主自由！

敵反我擁

source?

翻譯比trump trump睇

［民主自由］光復香港 時代革命[/民主自由］
試下新功能先

#ChiNazi
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

push
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

以後全部文宣圖片都加上民主自由！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

其實無乜價值，估都估到

PUSH

diu你老共成日玩埋啲斷章取義語言藝術

翻譯做英文 推上reddit

文字版先唔好
人地以為你老屈

有道理
「避免圖像及視頻中出現民主自由」

以後全部文宣圖片都加上民主自由！

借力打力

推POST LA, 做咩正經POST得咁少LIKE

英文tweet:

中文tweet:

請幫推

不推不是人

幫推

幫推 知己知彼

关于当前局势的宣传要则
一.严禁正面报导香港市民的任何民主自由诉求,充分使用政府掌握的话语权,占领舆情制高点,按以下"三个之争"为事件定性:
1.爱国与港独之争
2.和平与暴力之争
3.法制与动乱之争
二.适量报道有关民生诉求,但是点到为止即可,不宜过度突出.允许在适当程度内将政治事件转换为经济事件,但是从根本上讲还是将其定性为刑事犯罪事件.
三.淡化参与抗议示威的总人数和民众支持度,突出报导支持政府和警方的声音,对社会人群按以下方式进行划分定性:
1.把没有参与游行的民众定性为沉默的大多数,虽然没有上街发声,但是内心支持政府支持警方.
2.把参与游行的民众定性为年轻无知受人挑拨,被西方敌对势力当枪使.
3.把参与冲击政府机构和武力对抗警察的示威者定性为恐怖分子.
三.在文字图片视频报道中突出以下几个方面:
1.突出报导游行队伍中出现的港独标语和英美及其它西方国家的旗织,以此说明示威者试图与西方敌对势力相互勾结实现港独,同时尽量避免在图片或者视频报导中出现有关民主自由的标语.
2.鉴于事件广泛的国际影响,我们完全可以预计西方媒体会就此事向政界人士发问,也可以完全预计西方政要会对示威者表示支持和声援.对于这样的表态我们求之不得,必须突出报导,以此充分说明西方敌对势力试图搅局.制造混乱.
3.突出报导示威者冲击政府机构的行为.
4.突出报导示威者涂鸦国旗国徽和任何政府徽章标志的行为.
5.突出报导示威者武力对抗警察的行为,如果有警察受伤,更要大力报导.
6.根据目前局势日趋紧张的走向,我们可以预期各种抗议示威活动将会进一步冲击市民正常工作生活秩序.在这种情况下,要突出报导民众的不满抱怨情绪,如果有在港外籍人士表示不满和抱怨,更要绝对重点报导.
四.严禁以任何形式报导民众中理解同情甚至支持示威者的声意.
五.对于境外流入的警方使用过度武力的视频图像,必须在第一时间迅速屏蔽删除,绝对禁止在微信微博以及任何社交媒体上散播.
六.对于境外流入的示威者向机场滞留乘客表示公开道歉的视频图像,必须第一时间迅速屏蔽删除,绝对禁止在微信微博以及任何社交媒体上散播.
七.充分利用大陆市场的经济吸引力,说服在大陆经商的爱国商人和在大陆从事演艺事业的爱国艺人勇敢发声,为政府和警方公开站台.
八.高度掌控传统媒体的监管力度和对社交媒体的删查力度,强势引领正确舆论导向.

關於當前局勢的宣傳要則
一.嚴禁正面報導香港市民的任何民主自由訴求,充分使用政府掌握的話語權,佔領輿情制高點,按以下"三個之爭"為事件定性:
1.愛國與港獨之爭
2.和平與暴力之爭
3.法制與動亂之爭
二.適量報導有關民生訴求,但是點到為止即可,不宜過度突出.允許在適當程度內將政治事件轉換為經濟事件,但是從根本上講還是將其定性為刑事犯罪事件.
三.淡化參與抗議示威的總人數和民眾支持度,突出報導支持政府和警方的聲音,對社會人群按以下方式進行劃分定性:
1.把沒有參與遊行的民眾定性為沈默的大多數,雖然沒有上街發聲,但是內心支持政府支持警方.
2.把參與遊行的民眾定性為年輕無知受人挑撥,被西方敵對勢力當槍使.
3.把參與衝擊政府機構和武力對抗警察的示威者定性為恐怖分子.
三.在文字圖片視頻報導中突出以下幾個方面:
1.突出報導遊行隊伍中出現的港獨標語和英美及其它西方國家的旗織,以此說明示威者試圖與西方敵對勢力相互勾結實現港獨,同時盡量避免在圖片或者視頻報導中出現有關民主自由的標語.
2.鑑於事件廣泛的國際影響,我們完全可以預計西方媒體會就此事向政界人士發問,也可以完全預計西方政要會對示威者表示支持和聲援.對於這樣的表態我們求之不得,必須突出報導,以此充分說明西方敵對勢力試圖攪局.製造混亂.
3.突出報導示威者衝擊政府機構的行為.
4.突出報導示威者塗鴉國旗國徽和任何政府徽章標誌的行為.
5.突出報導示威者武力對抗警察的行為,如果有警察受傷,更要大力報導.
6.根據目前局勢日趨緊張的走向,我們可以預期各種抗議示威活動將會進一步衝擊市民正常工作生活秩序.在這種情況下,要突出報導民眾的不滿抱怨情緒,如果有在港外籍人士表示不滿和抱怨,更要絕對重點報導.
四.嚴禁以任何形式報導民眾中理解同情甚至支持示威者的聲意.
五.對於境外流入的警方使用過度武力的視頻圖像,必須在第一時間迅速屏蔽刪除,絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播.
六.對於境外流入的示威者向機場滯留乘客表示公開道歉的視頻圖像,必須第一時間迅速屏蔽刪除,絕對禁止在微信微博以及任何社交媒體上散播.
七.充分利用大陸市場的經濟吸引力,說服在大陸經商的愛國商人和在大陸從事演藝事業的愛國藝人勇敢發聲,為政府和警方公開站台.
八.高度掌控傳統媒體的監管力度和對社交媒體的刪查力度,強勢引領正確輿論導向.

七二一 八一一
以彼之道唔知乜

微博都係做緊咁既野